狂賀﹗中国世界盃再創佳績﹗

決賽週零失球、零犯規、不敗紀錄﹗

巴西以外 唯一一支可以係波衫度印五粒星既球隊

2025 入世盃

各歐洲列強從未向世界盃擊敗過中國隊。

韓國為中國人爭光

零申辦？

德國渣架～～～

收到風，中國入圍左2020世界盃

刁腫足球夢

自古以來⋯

土耳其計亞洲

傳統上計歐洲
有需要要時計亞洲

2025拍拍拍

唔係列強